屌打藍屍《時代》，支持「忠勇毅」王喜主演電影《照單全收》

轉自囧報：

再有一套本土電影誕生，就係由好耐冇拍過香港電影嘅王喜，主演新導演謝樂兒（Joly Tse）嘅作品《照單全收》。呢部戲係講王喜係一個需要坐輪椅嘅殘疾教師，喺校內遇上同為傷殘人士、由舞台劇女演員黃呈欣飾演嘅女社工，黃因為性別歧視同埋性教育等觀點經常同校方爭執，兩位殘疾人士一齊對抗封建校權，同埋要為有缺陷嘅人生畫出彩虹。殘疾，一樣可以去愛同被愛！

阿囧同王喜傾開呢部戲，阿喜就話當初聽到導演要賣樓自資開戲，曾經有少少半信半疑，因為之前試過有啲人以相同藉口游說演員減片酬，但後來拍拍吓，特別係其中一幕戲要去到屯門山旮旯單位取景，個單位係有人新搬入去，四圍仲有一箱箱物品未拆，原來係導演賣咗樓後搬去呢個單位自住，成間屋得張床係放好咗，係要嚟俾演員拍戲用，導演連自己都未搞掂，就俾個單位出嚟拍嘢；但係呢，阿喜一個男人去瞓女導嘅床，而佢不嬲大汗到死，現場又收音唔開得冷氣，直情係拍到爆晒汗，所以阿喜對於呢件事好內疚，覺得自己唔應該有質疑，同時佢亦對導演嘅誠意感到好佩服！

導演謝樂兒首次拍電影，唔單止自資，仲要集編、導、監於一身，電影拍成點未知，但誠意十足，單係電影主題曲《愛一次》，亦邀請到杜太田蕊妮主唱，歌曲meaning同電影一樣，希望殘疾人士勇敢去愛，唔好放棄幸福，因為總會遇到「照單全收」嘅另一半。

《照》片喺11月9至11號喺藝術中心古天樂電影院率先放映6場，10月30號喺各城市電腦售票網公開發售。早幾日有報道指撐警藍片《時代》有人包場，又傳呀吓，會喺11月上畫，唔知兩部戲有冇可能打對台，但阿喜講到票房信心時就明係揶揄：「票房方面，我哋只會有兩種下場，一、喺《時代》之前；二、喺《時代》之後，姑勿論出現邊種結果都好，因為我哋係冇任何人做包場，喺呢個基礎上嘅分別，我哋會如實地照單全收。」

WONG HE 王喜 黃呈欣
電影《照單全收》
—————————————————————
Follow us on IG：

支持

香港拍電影真係慘

又要按樓 又要賣樓

推
黃色經濟圈

支持忠勇毅

真係唔好諗住話回本

推

topic唔錯

支持

黃呈欣正

自己人

好似唔錯👌

612就黎冇錢啦

王喜自己個IG 都有轉載

推吧

暫時有兩個負評狗

一係藍屍撚
一係五毛狗
一係撐狗西

全部死全家+ 比狗屌

去睇一睇都好

push

Push

試下！唔好睇就再話！

睇硬
好睇嘅睇多三次

其實凡係大製作就一定牽涉到$
一套唔肯點投放資源嘅片，好睇極有限
所以賣樓換$拍戲，都在所難免

睇

Push support 喜喜

正正常常製作見得人有明星都起碼千萬成本
幻愛用新人又唔係太多場景成本先可以低返啲

撐同路人